死左黑人個女收到幾百萬捐贈，算唔算成功靠父幹？

遲d再出埋書，人生勝利組

個女收左美國佬錢

本書要寫D咩

有咩好寫 其實

佢前幾次打劫大肚婆加埋都搵唔到咁多

你老豆老母即死, 你會收到1億你願意嗎

成功之道? 又未稱得上 得百萬

求鳩其寫野，一定引到大把人買

成功靠父乾

諗得過

如果佢係作奸犯科 又吸毒又拎槍指大肚婆個肚都幾抵

人血饅頭

事旦啦 講下黑人生活啲左膠都會買

d黑人細路應該問老豆點解死個果唔係你

收帛金收到手軟

黑人冇老豆架
比人歧視歧到拋妻棄子
70%單親率都係社會嘅錯

如果我老豆吸毒爛賭，人渣一件
咁又抵玩

講真，個Nigga有勁多案底，
宜家咁個女真係黑雞變鳳凰

算

BlackLivesMatter
財源滾滾來
只有黑人先有特權

問D咁既問題,你會唔會太年輕

可能最後又係吸毒收場。。

個黑人估唔到自己條命咁值錢

拎咗幾百萬會唔會幫助其他遭受不公的黑人

大把人收十分一甚至百分一都肯
唔好睇到個世界人人都咁幸福美滿

真係好反智 生前作奸犯科 咁都可以歌功頌德 佢為黑人做咗乜嘢偉大事業? 要唔要立個紀念碑? 橫掂舊嗰啲紀念碑俾左翼整爛晒 空咗個位

願意

貼錢都分分鐘唔少

靠父被幹

唔使偷單車了

我願意俾錢

你爸死啦

我諗父母佢地願意
我仲要諗諗

你係咪冇諗過好多家庭未必和睦search下家暴有幾多不幸家庭

老豆由吸毒罪犯變成民主英雄同馬丁齊名，仲唔夠嘢寫

老豆生前係個好好嘅人 我x歲生日果日....下略一萬字
聖誕節果日.......
死撚左之後家庭變化......

BLM

偷單車咁有大志? 最多咪去隔離屋偷VCD

證明人係偽善

剩係死老豆，收5千萬得唔得？
利申：老豆係仆街藍絲

咩呀 之前上水死個隻藍絲廢老個仔都收左成2百萬啦

就算家庭和諧
死父母即刻收一億
有幾多人reject到呢個offer

一萬都制

之後燒返十億俾佢哋下面洗 都夠孝順啦

個黑人唔係有犯罪前科既咩

爽撚到 即刻唔撚洗做

黑人犯罪唔係犯罪
係比人歧視

如果本身都做開賊
但係又剩係識呃十幾廿蚊同打女人嘅
成世都無作為嘅

收5折都即刻 Yes Yes Yes

老老豆豆 係香港
你覺得非富豪既話，生存會比死好咩

1千萬得制啦

yes

兩者條件唔一樣
個黑人作姦犯科打劫大肚婆仲用槍指住佢個肚啵

老豆藍屍
見票即收

留名頂難市

有十個老豆去打劫都搵唔到咁多

子女同父母2邊都搶答願意

可以將佢老豆生前做過嘅事塑造成新·羅賓，劫富濟貧，犧牲自己帶出社會一直被忽視但存在的問題。

單憑一句I can’t breath, 已經可以體現到黑人種族無法喘息嘅意境。 而奧巴馬口中所說的CHANGE 並沒有為他們的膚色問題帶來一絲改變，Michael Jackson 更把自己膚色漂白！

只有我父親確確實實把問題帶出來！ 膚復何求！

Tg me, 幫你諗諗佢

幸運的我與黑仔老豆

美金百萬=HKD 千萬

真係on撚9，罪犯變英雄
個黑人生前一定估唔到

我會 reject
雖然我父母真係好唔合格。。。 唉

lm等睇倒貼1億

老豆賣出去
棺材進得來
黑妹發大財

好小數目... 再老d你會明

左膠嘅贖罪券

會唔會太誇張 明明只係一個催化劑

當年淘大工業村迷你倉大火死左兩個消防
捐款好似真係成億

死個成身案底嘅垃圾老豆賺幾百萬真係爽

問得呢個問題就知你入世未深

死左呀爸，但有錢，我就唔肯

你唔好理 大把左膠買

其實捐錢嗰啲人咩心態？
而家黑人搵唔到錢呀？又歧視

少少地1萬我都照殺

如果佢唔識用錢 分分鐘害左佢 老豆係毒販 身邊一定有好多豬朋狗友 /引誘等等 心態唔好/無左最親既人 果種孤單 唔係幾好受 如果識用錢就第二種講法

願意
藍絲快撚d死

死左就係最偉大嘅事

直情係賣父求榮啦

有錢可以索啲貴野

黑人理財方式，應該好快破產

老豆點樣吸毒、點樣入屋行劫、點樣使用假鈔

香港人死個老豆有幾球野上樓, 制唔制

1億港紙真係諗都唔駛諗
即死唔該

真, 可以即刻做業主

因為佢夠黑

唔好侮辱消防
應該攞石峽尾嗰個撞人DC9比

咁內容比人美化 同作文無分別

Black Jesus’ thug life🚬

唔需要講咁遠
佢老豆都係積犯, 方會有幾多錢?
突然間好似因為佢老豆關係多左百幾萬千幾萬天降橫財
個女仲想點?

不過我都認同橫發橫破
佢唔係用自身努力工作經營而得一大錢
佢只會好輕易洗哂敗哂

成機成白埋個黑人老豆，比得住馬丁路得金，成為歷史名人

都係Trump既錯

美國社會真係好撚反智

"溫柔的巨人"

唔止幾百萬 有個女星送左迪士妮股票比佢 好似都幾千萬

忌廉哥2.0

黑妹返到學校拎晒光環

真唔洗FC

所以會比人利用 例如政界

打劫打到有人捐錢畀佢

反侵亂美

唔緊要啦，破咗產又可以話人哋歧視佢先搞到佢咁

只死老豆 一千萬都ok

少年真係太年輕啦

如果我老豆喺我出世到而家不斷坐監十年都無一次見 其實就算未死已經同死左無分別

佢出得書果下一定出版社請槍嫁喇

第一日上連登？

沒有了爸爸在身邊的100天
唔駛寫, SAVE低IG出過D咩就得

屌成件事真係好撚搞笑
明明係賊仔俾人捧到英雄咁

屌 個名夠做作好啱左膠

邊有咁好，你家庭太幸福。

好多人老豆老母仆街黎

咩幣都唔講就咁多人衝出黎

成功靠父喪

睇嚟師兄你生活喺一個美滿家庭

錢可以去搵
但係人死不能復生
連登唔可以一面強調拜金
一面話示威破壞死物其實都唔暴力

人命係最寶貴嘅
呢個係核心價值

屌 用埋啲錢大個重可以做第一黑幫

駁唔到

快啲手，唔該

如果個老豆係 大仆街
冇啦啦死左 我又有錢
點解 唔願意
冇錢都願意啦

問得出呢d問題姐係你屋企好幸福
好多人唔收錢都想父母死

老母老豆一藍一紅
成日鬧交 搞到我個童年死左
咁我攞番百幾萬補償下都唔過份

到真正實現到就唔係咁答架啦

我的黑人爸爸如何用槍指嚇孕婦又不失優雅地成為烈士

可以寫番本黑人輕小說

How my daddy changed the world.
感覺講完要落地獄

自己搵搵係Twitter 到見過畫佢同其他平權黑人一齊，佢仲要係中間果個

6月16日 晴
今天是父親死去的第三個年頭
我依舊用着各位捐給父親的慰問金
過著酒池肉林的生活
我已經厭倦了用紅酒洗澡
用魚子醬敷面的日子
最近打算買下一個小島作飯後散步的用途

籌咗一千五百萬美金喎 點止咁少

抵啦
個老豆生前作奸犯科
人生到最後一刻都仲係犯法用假鈔
生前應該養唔掂屋企
死左變英雄仲有筆錢比屋企
算係人生為屋企人做唯一一件好事

個女應該講佢老豆講到60歲 得閒出下書 上下節目又講下 咁又養佢成世 老豆死咗都可以養足咁多年
好似鄭女神咁 大時大節又拎老母出黎懷念下

成功靠父葬

真父跪

可以上世界記錄
史上最貴既黑人屍體

成功靠父gone

好似千王之王2000周星馳咁，「我老豆其實對我好好，佢強姦個女人都係想俾個細妹我啫」

父愛偉大 就好似撞車死嗰啲永遠都係好爸爸同家庭支柱

試下提出呢個服務，我驚pm都炸爆

馬丁路德金:我竟然要同個罪犯齊名
唔該拆埋我個像(如果有)我唔係罪犯

用假鈔死左 換左d真鈔返嚟

成功靠父死

書名叫Black (諧音bad) Luck Family，識玩嘅就以小見大，內容就用老豆件事無限放大現代黑人群族被歧視被壓迫嘅事跡，可能好似環保少女咁俾人推做某啲黑人議題嘅protest leader，繼續cap水

成功需父被幹

願意，相信佢哋都同意，下世我會再養返佢哋

How dare you

本書係咪講佢老竇點樣用假銀紙，點樣犯法

黑人好慘乜乜乜

香港手足坐監收到幾錢補償？

Black lives matter

black ppl good
white ppl bad

黑人同女權，邊一樣只係想平權？

呢啲就分到智商高低喇。
咁大個機會都上唔到位就抵佢窮